一定要齊上齊落，唔好被分化

612
一係所有野餐人士都暴動

一係全部都和平

絕對唔接受，“五人暴動”

記緊 不割蓆 不分化